SHF拉打特攝魂展綜合POST653 無外盒都叫全新係咩玩法？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販
[img]
香港會早二日

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

幻想展品

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

新帖留名

幻想展品

引用：#997預左架啦 • 2m
顯示所有 (2)
等收件
因為我好玩買。呢隻係第一隻真骨，之前想買古咖終極，但太貴。本來諗住700以下都9衝，對我黎講係驚喜價
好似600樓下都有
編輯引用

我講amazon

標題好波

哦
誤會咗

可能人地拎去環保再造

丟咗外盒 就咁keep入面係點做到

所以大家研究下

哲學title

新Po LM

開心大發現

本身最常見係唔鍾意keep吸塑盒
都係奇奇怪怪 又無慳到位

得返四日做野搞到遲放半粒鐘

見過有啲人會禁扁佢

條友可能吉盒砌牆

你飛啦

可能放電池之後

又鞭

所以全新係預告定下次

一雞兩味

啲十億賣唔出又可以試下咁樣玩

10月1日 解禁

仲有3日
爭啲唔記得咗有喱樣嘢

遲下先啦旅行就 係紅假冇咗日搞到有啲chur姐

第二彈終於要來了

美空x翔太郎

接十億回家吧

聽日先算 話說mb係咪可以同孤訂

出貨果個月

原來谷喺呢度一砲過

陶大乜都無野行

等睇OOO真骨

1.0再販

緊係啦

唔識串 心諗 屌又唔係我

唔識串真係好橙

真係出就正 話說單隻手ankh都好貴
我得greeed版 隻手拆唔到

集氣_ _玩家

鞭屍是常識

不嬲都係 好細個記得有間舖會播動畫 啊媽行街我就自己企係到睇

鞭丁碎

10月1黎料

仲唔係2次受注Wizard真骨?!

我都記得 成日播龍珠
嗰時做緊GT
一睇就愛上了

真骨全再販好過啦

放地台

其實係出zio同geiz

之前話唔會再販果篇source可信度高唔高先

呢層就預咗㗎啦

送*

唔係一早話二月出咩

無敵呢

等10周年

幻想展品

預巴打錯字機率都非常高 次次出完先改 咁心急做咩 ？

最後其實係出內海同冰海

咁大聲笑預巴 你今次仲唔...

預巴唔會咁小氣嘅 之前四川仔四川仔後咁叫都冇事啦

今晚摷返exaid黎玩

見到ex aid 頭鵰95蚊 抵屌嗎

blood stalk真係好型

打緊機

巴打你由玩火柴變到玩火球

有無巴打儲開

其實想儲齊平成姐

等公開情報

仲有三日

話

嘩*

前幾日成功燈死唔係今日公報

預巴仲做緊廢青打機

等到啦

Poppy寫真

環保姐姐你又啱？

遲來的

好波

嘩

已訂上面

新映呢幾年係買戲方面幾好波

張exaid海報背面係poppy簽名海報

正啊

進取

真係要入場支持下
上次去睇平成gen成個場夾埋唔夠十個人，雖然唔係衝頭一個禮拜

第一日好撚多人

等到了！

我去個日勁多人，有男有女，仲有人帶腰帶去，好好氣氛

係，第一日睇見啲人撚住啲腰帶入去好痴線

一定支持

我訂埋碟了

帶個金銀樽去睇先

一班人喺戲院睇好high

一路睇一路J

大叫龍柒

龍兔公仔點睇

係掛

再販

正！

上次神一出場全場笑到仆街

可以見返幻叔了

鬍鬚佬

勁

等shf

等展品

我琴日先睇完佢自己個個DVD 小劇場
好鬼血腥原來
TV版變膠

等受注

等雙入

龍兔 香港戲院上映

隻隻單入都夠，撚完一次影完相又入返盒

戰意高昂

都要睇播咩時段呀老細

搶位

入返盒 掉盒

我估11月最快先有得睇

冇盒全新

掉埋吸塑

劇透

一路睇一路諗點解無呢一幕

好似有wo 印象中有暗示過

真骨啲盒包裝真係好正，明明可能對隻野唔大興趣都會因為個盒而吸引入手

係呀...
果時我睇youtube有呢一幕詳盡少少

一路睇正常版
心諗果幕去咗邊

係囉
都唔明點解有人掉外盒留吸塑

吸塑係保護心愛玩具的最後防線，外盒才是垃圾

影芭比

學到野啦
原來係咁先係全新

design到好似電話盒咁

然後同之前嘅shf唔同 冇得隔片膠睇實物 所以有種神秘感 同埋聯想空間

嗰陣真係有種'哇'一聲

開始連t都有得訂

雖然訂曬

咪係
都唔明點解掉外盒當全新

明明對昭和無乜興，由1號開始盒正隻野又出奇地正，諗住話哂元祖拉打咪買黎留念，跟住入左1號無理由唔入埋2號，到而家amazon（我唔識佢佢又唔識我）都入埋，都係因為個盒型棍，隻野配色正，真⻣又有保證先買

張poster

等相

我睇咗啲乜

cls

人人心目中的鐵血戰士

睇tweet啲reply見到

好鬼衰

十月尾就知

亦係hazard出貨之時

po...

兔兔

係poppy

跟住就可以龍兔

煙產

你好危險

排下隊

邊個話po...

有龍我大爺半邊身加持未知可否打個靚尖

你今次大...

打尖

不如組團去睇戲呀 ?

預巴肯定最易認

集體自爆
預巴係咪最高大靚仔個位

你睇下邊個最唔夠訓就知

兩件事好似冇衝突

最唔夠訓嗰個就會有黑眼圈.... 有咩動物有黑......

四...

李大鑊喇

靜靜地睇咗

環保姐姐講嫁咋
我一直認為預巴係最高大靚仔

上上嗰位識點玩

我都想

係 笑左

平時講邊個女主正就分晒幾派，但一到抽預巴水嘅時候就好團結

跟

呢隻野意想不到都幾毒下，可玩性高可能會入多隻

昭和免疫 RX除外

再販未天道

RX都係我最期待既昭和，不過我好鐘意呢隻amazon既原始野性

+1
但rx 真骨又唔知排到邊

呢排買既拉打都影張全家福

真衰呀你班友 問句組團睇戲變咗圍預巴

Amazon!
波底有粒水口

放心應該全世界都係咁
u are not alone

我覺得個獨立腹肌仔好難控制

而家流行凌晨玩拉打

呢三隻個復古味好正

玩玩下就天光了

+1 等左咁耐先到手
唔即撚下 訓唔落

話說post頭一月三月都有轟鬼

粒lin嚟

真毒日報到

剛剛訓醒

早

你條女出玩具喎

天氣幾好

係，頭先已經洗左一機衫

做家務

十月好多野

係 執下單先
好多Amazons 🤓

隻碟

留名

jj變身器

大家早

早 夠鐘曬太陽

中秋已過

皮膚太薄會曬傷

another o.....

全家福

好撚大隻

呢到人少少唔好玩啲咁嘅嘢好喎

留名先 組團自爆

戰兔女裝都好呀睇落

人人心中一座山

想問下邊到睇到be the one 係香港上

Neofilms 新映影片

唔識串 爭氣啦

只出現在2D上的拉打

10月1日公布個問號
a 時王
b 昭和真骨

c 以上都不是

食玩中出現

食玩常客

希望係A

其實係出時王模型

無陰公

被迫害的拉打

打大佬

#147

事實

十月魂限
日魂 預18號收貨

港魂 暫預26號收件 日魂 就預27收貨

咩料

無存在過

好嘔心

佢facebook係咁呻

係D內海mad rogue

推

都唔知佢嗡乜春

玩到咁大

時王啦應該係

睇完覺得曬數據

用緊wifi

將個天空打平

除非唔係

好正

又嚟

Hazard On

食花生模式

Be the One

黃色係K, 我讀Drama ga

個問號係粉紅色

笑到仆街

百看不厭

經典

慳錢月

拍定手先

等多個月

今個月有Ironman要找數

肥宅extreme vs

another 戰...

同冬兵
我諗緊佢25 定23有貨

我反而係10月收貨

少有喎

最後一塊拼圖

我見隻Mark7多少少嘢玩，有推進器對翼，又有導彈件玩，所以連埋格納庫訂埋

faiz 其他角色當年今日

三原好冇存在感
delta條腰帶似公家 玩到冇人玩先畀佢執左
四葉草用就勁 佢用咁廢

而官方認定的最終持有者三原雖然是受操冥使徒記號影響[16]較強的適任者，但過於懼怕被腰帶控制心智而抗拒腦波誘導裝置，因此在他手上的Delta腰帶遠沒有沙耶或村上社長使用時的威力。

玩到冇人玩呢個真
基本上三原接近冇作為 吹到delta咁勁 佢一拎上手差唔多冇贏過

老婆黎

買返隻返去玩弄

成個現時點俾比搞彎曬

仆街仔扯到硬晒喇

可以攬住條女啦

其實究竟點黑法
總未有人肯講

同問

次次都係：
佢d衰嘢係人都知
好伏
死都唔幫親
千祈唔好同佢地買
黑歷史人人都知

咁其實究竟發生過咩事

新手唔係人系列
有冇人話我知咩事 等我可以做返個人

隻amazon好似都幾多人買

等收件

cross over

我無.........

鎧武嚟

得返原價

琴日火暴米好似好多人排隊買

生產商唔識分

咁多年前嘅野都搵到出黎再用過

1,2號個個等跌

amazon就唔等

伸﹕1,2都係正價入

去旅行買玩具d巴打係咪唔寄倉

邊有閒情拎住緊係寄
次次都扁盒

吓
呢啲好正常咋喎

唔撚好玩啦 百鳩幾個 個個慢慢輕力同你放 你聽朝都未飛得啊

仲有兩日先有新情報

其實預咗，差在扔成點

咁急做乜

千萬唔好買好硬淨嘅喼

今次真係預左架啦
冇話唔寄得倉 自己包實啲咪得

邊有物流唔掉貨

其實應該掉返轉買個硬淨嘅喼就真，點扔都冇事，只會個喼花

等咗成個月乜情報都冇咁滯
頸都長

咪有囉

insvpoint搵到99 3個架諗住鳩沖

硬淨會俾人當椅坐

唔拘啦
夠硬淨

更出力掉

遇強越強
睇你高防啲定我高攻啲

矛盾大對決
通常高防個喼都好撚重好難扔咁勁

掉爛個碌都可以搵保險賠

新人留名
霧子有新相

好似好耐無見泊巴

隔日上水打卡

圖呢 泊巴 你咁樣霧子好傷心

谷胸

佢話也咩嗲

偷偷科勞霧子

有胸既咩

我都唔想

你睇佢ig

一打唔駛數

做得好

波袋都幫佢唔到 陰公

都幾放

無野做

仲未有可以超越霧子既女主出現

翻煲霧子

識野

連個陰影位都唔差d睇唔到

講還講

好似好細

霧子去嗰個展覽 得一層

打卡咋

出現咗la

who tell me who

poppy呢啲都唔夠霧子打 咪玩喇

廢事泊巴嬲晏晝冇貼

隻雀真係好柒
叫billy

呢啲架真係打飛機一流

要入

又轉名

做乜mon我名

其實冇mon 你都唔係第一次啦

仇巴留名

唔會有人答架啦

講到好似天水圍六星陣咁
其實因咩唔講
但又要屌

排曬長龍了

玩左好耐好好玩，其實隻野個樣都幾可怕，不愧為昭和騎士

隊尾係咪唔識串

頭籌

快！

好多野望望就順眼

總有打尖

俾佢搞到想入埋昭和

除左自己照鏡

屌佢老味，今日繼續追擊老現班閪人
呢間格仔鋪個死TB去奇趣買人貨，之後話自己全埸最平,仆街呢你，炒到咁貴咪因為你個仆街lor

幾正

唉仆街啦而家連昭和都開始期待埋

RX,BLACK 唔在講啦, V3都好型

有1，2號 無理由唔買埋V3

買左了 仲心思思追唔追amazon車

頭籌咗好多年

又要開拓新土地

挑戰時王地位

新手入坑 各位ching知唔知到Grease邊到有得買

現時同信和唔覺有

thanks ching

信和11樓精品有

係? 等我去睇下先 Thanks Ching

日本間黑貓真係好唔掂
之前都講財困定咩

似過社長官方頭

有冇人覺得Geiz係靚過Zi-O?

轉form都順眼過zio
不過我睇左兩集停左

zio龍騎form又幾好睇

等多幾集先啦

業界良心潮文

馬拉松式睇完555

趕得切聽日睇草加死第4次

一齊坐沙灘食花生

岩岩煲完555加一
佢每次死都冇感覺
聽日應該最尾先出場 要死都下星期先

條仆街死睇到我好爽

可惜zi-o 無真理

但佢同faiz真係最佳拍檔

木場先係真愛

咁又係，面貼面咁滯一齊變身真係好型

可借木場

個王未死 無續集真係可惜

如果依家拍 怪人嗰邊一定萬九幾個外傳

煲完再睇 都係黑人問號
幾時咁friend

最後留唒伏筆 然後冇下文
可能有小說都唔定

其實成套野好似重有啲野未解到咁

請唔到人做要加人工 同時第一次加運費

你咁透法...

唔好意思
睇錯曬

十億抵玩

真毒日

打飛機技術

有中堅份子

穩守

佢重好意思打佢地出果啲頭嘅飛機
收埋marvel 打star wars 飛機都過意得去嘅

召喚中堅份子泊巴

尋晚佢推咗啦

收埋左個大佬美隊

佢好識避

魂展

中堅霧子

唔敢貼神

榮思係87樣還原度有87分

費事俾人鞭屍

用愛去包容

佢地有心就好似

等現貨睇下會點

十一月 就要接四隻返屋企

法鍋隻隻都咁掂 就知偏心啦

人多過拉打

明恰鳩我地

民間dlc補完計劃

商機製造

買返隻lv0 補完

佢死時覺得好正喎 往死裏打
用kaixa form殺佢

我毒左個朋友入十億.... $500 佢話順手入埋lv0 $300

好抵玩

正確態度

見到有幻叔DLC

十億推人玩一流

唔洗了

真毒日 又上班

咁點解社長個樣差咁遠

唯一一隻放嚟擺

你問我我問邊個

其實佢都唔算咩大奸大惡呀
係馬里控姐

真 十億訂價價錢可以追到十億同lv0現貨

我覺得新果隻anakin失左水準

破面dlc 會更吸引

結果論嚟睇就係
但係佢啲行為真係好仆街 睇住佢變沙都笑左出嚟

要挑戰了

實物差咗

不要再說了

呢層有得諗

我就係其中一個受害者
唔講就至可 講起就心痛
等我撚多幾下隻十億定下神先

係，差過之前同系列

我追十億現都係平訂價小小咋
不過為左早幾日玩同有得大大力索最新果陣味就無乜所謂了

利伸 訂 但前幾日先有貨拎

出爛面rogue
再跟返短角頭

一定好多人課金

平過訂價已經好抵

lv 0個價位真係好抵玩

同意

evol隻小強 幾時先肯出啊

lv0原價追左現貨

睇下佢明天公報啲乜

殺呀

有全新膠味索就得了

有無鳩屎全集條link?

挑戰啲咁嘅野

玩咁大

有勇者

我都唔敢睇

挑戰底線

我已經挑戰過魔法師，心力交瘁

人類有無限可能性

鳩屎勁過法爺真心
利申兩套都有睇
睇完鳩屎後追法爺好輕鬆

老老實實有無人睇過全套最初代既1號

低處未算低

我無

唸返當年點解可以睇睇下睇唒狗屎 都覺得自己幾顛

當年睇鳩屎入返拉打坑
睇完後追fourze之後個啲
鳩屎真係

係 仲要係重新入坑第一套

燃燒靈魂

法爺好辛苦咩

睇來完來好濕碎

輕鬆啦 以前tvb播kiva同魔法師都全部睇晒

碎料only
睇法爺為女型足咁多集都好過睇屎

11月都好濕碎

法爺final form 都幾型

荷包表示打大佬

全部造型都好撚型
infinity 個頭做好啲會更型

其實唔難

11月有乜已經唔太記得
法爺真骨？

係呀

屌佢老母隻amazon爆米由399跳到499
慳撚番

唔係掛

有無咁好賣呀

黑馬

有間賣420
不過要等佢開門

等緊係
你接佢返屋企

15周年特價未完就升

等緊你*

今日收早吖嘛
幫你𥄫下先

都做咗幾耐

魔法師有扣肉面睇
鳩屎有花音

加價來等d黃金週人買

唔講唔記得

爆米未開唔清楚

INS爆米好似長期都係四眼妹妹睇場
1樓有LEGO人妻

岩岩睇咗，ins我見得一間有賣，尋仇隔離450

唔該巴打
咁貴不了

造得好差
starwar系列終於失手
儲錢追年青版好過啦

唯有四川開

如果三百幾會入,始終呢個造型大愛(有儲埋HOTTOYS ANAKIN)

睇到五十幾集

好能多人 安坐家中算

HT Anakin 買原色定入魔好？

大陸人迷元祖amazon？

好撚好笑

大陸人有咩唔買？

中國超人

點解香港人都迷元祖amazon

唔係仁叔我都無心睇返d舊 Amazon 片

我得原色,唔太習慣入魔個紅眼(其實係無錢...)

不過入魔個地台又幾型

當爬蟲類展品

好野性好有風味

當守宮/蜥蜴黎玩個觀感就FIT哂

二個星期就到啦

得蛋黃醬啊

前排經過米青見到個傾住電話 講普通話嘅大叔
一次過清走唒架上面嘅比達

蟹

返去淘佬賣

腎石嚟

放入後庭偷運錶芯

我屌佢老母ins所有舖開哂咁制
我想買嗰間到依家都未撚開
我已經等咗個幾鐘

食埋飯打埋個炮都未開

玩到

當再販都賣哂就係投資者上樓之時

起身就見到呢張圖
下集劇透

Ins 3點半先開曬

邊到仲有得買shf kuuga mighty form

閒日連3點半都未開曬

睇decade見到個amazon已經覺得唔開胃
係睇新amazon先覺得好正

下午茶時段

可以睇下明天公報 可能再販

電下爆米個妹妹叫佢私底下平俾你

不過星期日多人到行花市

比我都唔等走人

ching對amazon的愛真係天地可鑑日月可嫖

Thanks 係咪因為平成二十年有機會再出？

暫時唔多人
純粹條氣唔撚順
明明前兩日400
今日一跳就499
我打死都等420嗰間

俾人當痴漢

為地台佢會出掛

D妹妹眼尾都唔望你

加油

佢心諗死毒撚死開d啦屌你老母

我想佢再出真骨

得一間420？

大把護花使者

試過買build watch叫我係佢面前變身

果位巴打可能成功過呢

無理由唔出嘅

599賣俾你啦毒L

巴打一定好似戰兔咁靚仔

我隻眼丫

咁唔追住Kabuto....

應該追左U甜微先

不過佢連食玩都留返明天

好！

睇下雙唔雙入先

大蛇無雙3幾正，不過部switch玩二玩就無電

乜都出食玩先

毒L俾人撚化咋

U甜微雙入是常識吧

玩緊
PS4 第二日已經7x%獎杯

想入多隻amazon,但聽巴打報料應該格價回昇中

我每日打幾關部機倒水咁，不過真係好爽

佢緊貼劇集進度

係呀
一隻夠了
睇一個星期後點

雅典娜好正

咁樣

拎了黑豹

黑色大肉腸

終於都入咗amazon
可以番屋企丁下

成個體型一截一截肉，係有啲怪

擺明低價太多人衝
d細鋪見有肉食咪升番
等多排可能又跌番
好似10億咁

屌聲四起好似係

世事嘅嘢

整體黎講好撚高汁

無慘了

想當年王元姬

無㗎啦
暗榮好似警告過作者

只會成為經典

咁大鍋 不過榮仔份人好似幾小氣
咩都捉得嚴

長存心中

太出名 無計

心中電腦中

上網求其search都有 洗乜save完又驚比人揾到

保密工作密密實實

難講他日可能冇左

四川真係好正，揀anakin成棟俾你揀，早知叫埋德哥黎

收啲嘢好密實

四川不嬲都有得揀

密碼Harddisk咪得囉

又一個四川仔

享受德哥先有既服務

但四川貴幾蚊啵

預巴都唔畀面

四川仔預巴仲唔出黎吹奏？

唔出聲為妙

2號371蚊都無人衝
阿媽叫低價，我切

G3-X 200全新一隻係咪屬於正常價?

都係咁上下

2號我係三百入，點知第日見到$250都有

四川唔係最平咩

切咩先 點先叫低價先

傳說的$199

岩岩入左amazon$399

其實訂價幾多

好似$420

哦

好似幾靚 佢係咪冇自己一套電視版做主角

呢隻真係用靚到pk來形容

訂啦

放埋日假先

咁又係
不過呢幾日街都唔想出

休息下算

明天戰意高昂

邊隻試過199咁癲
仲以為龍柒228已經好屈

唔好再提咩199 228
上年笑住拎訂貨
今年係含淚接貨㗎 Hi你

都係駁一駁單車變摩托姐
保險與風險既關係
唔差太多就放下啦施主

突然發現Hyper Kabuto係最後一隻keep到高位嘅shf/真骨 仲未試過跌穿招股價

E哥同小明?

今年係含笑食現啊

呢隻而家個價都唔係好高 唔知點解

亞極陀

我都想訂

師父明白了

又唔夠膽博 佢下年容乜易又隻隻變火箭
街價當睇唔到算

史上最乸形男主婦

小明係邊個

真愛就訂左先,十五十六既咪衝現

戇攞呢電機墮

乜撚都訂左先

因為decade一開始就是收集卡，好像魔法少女小櫻里李小狼收集卡一樣，大陸把李小狼翻譯成王小明，某個字幕組就把士叫做王小明。

轉自百度

幻叔叫老實人係咪都係大陸叫法

時王shf

希望有驚喜

拉到咁遠
刀客馬奇我就識

隻腰帶可以轉不過好易甩夠唔夠驚喜

褲都除埋你畀呢啲我

手撕雞我就識

邊撚個小明
帝騎我就識

唸起奪卡王

超！帝！騎！

5:30 長劍！

On9 懶幽默

長

同電王一樣

好厲害呀！

諗緊買唔買多組飛機架

淘好鳩過啦

淘寶 ?

好少用陶寶 99蚊3隻 貴係貴左啲

有哂bandai貼紙 唔是淘的 唔用淘寶的

前幾年淘左10幾個 每個1蚊人仔

fuck my life

Ok thanks 早巴

pls call me 玉英

其實kiva啲造型同其他form都好撚型
再加埋佢條女

SORRY 新手一問邊到有得睇公報?

呢到

呢到快到痴線

嗰個巴打mon住情報mon到黑眼圈都出黎

心急人上

遲下可以試閪手

終於高價追左車車lv2

當齊腳了

諗緊入唔入gemn level 2 其他幾隻就無乜興趣(有paradx)

訂左地台ex-aid

佢唔係 suppose入面啲內容差唔多架咩

Genm Lv0同2 個人覺得有少少重覆
單車之後都冇出場 我就skip了

反而諗緊買唔買埋lazer lv0 自己騎自己

冇玩過卡game? 佢有分xx x 普通
xx x果啲一盒得幾張
好彩可能多 但都冇可能唔重複 齊唒
唔好彩可以得一兩張
同手機game 課金抽卡 抽蛋唸法差唔多

而且如果真係想拎去組一副卡組 多數同一張野要落三次
除時除地爆一兩盒都未齊到想要嘅卡

而且因爲難抽中 啲xx都有市有價 有人炒
唔知而加情況點 好耐之前玩遊戲王見過百幾二百蚊一張卡

不過我估預巴都係求開心想抽到想要嘅卡 收藏下 祝君好運

1/10 究竟除咗例牌ge ZiO Geiz 肯定有ge Blizzard, 打定輸數無ge Mr. K仲可以有咩....

有genm lv 2 心思思想入埋lv0
齊社長 同10億跳出黎係lv0

lazer lv0 正呀 出得靚 價又抵屌 好似

不如咁啦，我同大家分析一下X嘅價錢你地再自行決定散買定抽：
Faiz 80-90
Kiva 30-40
無敵 40-50
馬仔 40
Zi-O 40
Build 40-60
檀神 200

爆一盒 3X/3X+檀神/3X+1異畫好似係 350左右
一箱12盒3張定4張XX+3張定4張異畫，唔係好記得

因為以前儲遊戲王 係一副副咁買 仲以為係呢隻

果啲係基本卡組
呢啲係擴充包

多數玩法係 基deck x2/土豪3 加幾張正卡後補 就搞掂

已經唔入卡坑

哇 環保巴好貼市價喎
其實冷靜分析 除非要檀神x3 /冇貨
散買係安全啲 慳家啲

不過抽卡就是爽
有錢係想任性一下
抽中正野 好有成功 同賺左嘅感覺

我都退左n年了

不過咁講 志在收藏 過下手癮 理得佢貴唔貴 勁唔勁呀
見佢出得咁靚 冇玩都想爆返盒

咪阿 會上癮架 買完又要搵卡簿裝起 得閒撚兩撚 啲親友萬一有細路黎你屋企 逐張逐張整花你好撚肉痛架

唔玩卡唔玩腰帶 見到你地咁真辛苦

而加啲細路上黎自己玩手機啦
鬼得閒搞我啲野
而且會收好唔比人亂搞啦

shf 夠我窮三世啦

唔同lv 我呢啲買架shf拉打電單車都要諗下度下儲下錢

所以我除左lazer lv2之外無其他電單車

早

今天只等一件事！

係好幾件事

呢間黑過馬撚喎

咁驚 咁博下現貨好了

你唔係唔知下話
想當年真骨U甜微出面截曬訂
佢仲有得訂
訂照收貨照無
無幾耐仲有現貨賣 當然貴過訂價啦

呢間永久黑名單

RKF

DX

鍾意衝現多 就算都係訂米青 孤仔多
估唔到呢間咁西

我擺晒啲genm出嚟 早排有個親戚嘅仔問我可唔可以玩

出曬名西㗎啦喎

一定要睇片

放低一千蚊 咪俾你玩唯

玩囉*

1000蚊都唔夠呀
2千啦

係咩驅使你假期咁早起身

生理時鐘

有抵押先好玩

除非好夜訓

他還是個孩子呀！玩具要二千這麼貴嗎

印象中有個長版

搵到啦

貼紙地獄

笑死

龍免 evlot 到底shf 幾時出 定唔會出

貼到眼殘

真係好攰

這是一個迷

每一個配件都係貼紙

其實build line都算係咁 出得幾快

邊撚個鞭無敵

呢啲鬥長命嫁喎 進度其實同當年呢刻嘅exaid 差唔多 係之後停左炸嘛

有相就當出左

有展品當出咗

咁應該好多都齊line

咪出左囉 呀sorry原來係真主角隻grade billion

同build 一樣，主角齊line

大路野唔計劇場版

RR TT 天才 金銀兔龍

Blizzard

Prime Rogue

Evol 四隻

Mad Rogue

潤動 兩隻
唔知有冇漏 有錯細力啲

我覺得算係幾快 起碼隻隻都有base form而且super/final form又出得快

有啲得展品 有啲得相

有啲 冇出現過

準備受注:

Genm lv0 買得過 有神張卡同life 99特效

又多個理由追啦

依加好抵追

3月

隻腳呢

btw真骨無再販

地台另售

又得閪手

再販冇望

都係冇唔識串

最後一塊拼圖...
第三彈唔通k先生

唔係喎！？
secret!?

係k先生 定decade
但decade 隻錶係強化form 黎 同其他錶唔同樣

唔識串終於

k生定 decade

賭1蚊第三彈出k先生

無啦無啦

隻腳又拉出式關節
exaid 果隻唔係好扭啲 靚啲咩其實

魂展 海海宣報自己同時

效埋再販嗰堆 咁再販跟埋嘅意義係..

個錶芯呢

不過個價就....

重要放隻真骨出黎撚下人

自己貼

開心咗幾秒再睇清楚 唉

商機來了

你睇啲屁孩幾恐怖 玩兩玩就唔見咁個卡帶架喇

留名出地台無SHP

大家早 見到個消息我都係出返去先

佢上面個層膠少緊幾個 好似就係再販嘅數量
係咪姐係再販其實係買層膠

SHF

re ad y!

fist on!

望下點

環保呀

點知原來係出ixa

一早講咗㗎啦

個小朋友都懂事 都識問呀 你唔比佢咪收手囉
最怕怪獸家長 佢唔比佢就會話你小氣呀 比臉色 壓力你 迫你比佢個仔玩

唔計音也

名護個人氣都高撚過挖他卵啊

你睇ixa出左幾多隻

哇 屌佢老母 咁絕 我玩zio 同gates 座算了

其他有舊版 不了

佢今次識搞好中間個字可以換
唔識搞啲錶面

明明見佢前排好似知而加多人出dlc 自己做返好
隻brave lv 50個卡帶有貼貼紙
而加又咁樣

出嘅話實買
利伸只係鐘意音也 所以鐘意lxa

淨係知道錶芯既貼紙都比錢了，ex aid卡帶側邊都可以扮睇唔到，但今次係正面

唔撚係掛 做唔做到shf條腰帶轉轉專

faiz都叫做有少少良心，起碼唔係用最舊個隻翻出

劍

我屌你老母bandai，左手邊舊野?

去撚左邊啊!

食屎狗

製造商機
發揮創意

劍同電王都冇左特效
真係得555勉強可以買下

我應該冇估錯 佢張圖都寫乜乜*5 乜乜*9 姐係啲膠少幾舊

條片好似做到

幻想時間

但555個素體
玩過真骨再玩返呢啲素體真係

利伸555本身有齊 但個素體搞到
食之無味 棄之可惜

餓攞呢 D崎墮！！

早啊
隱藏地台係K唔識串定dcd
應該得佢兩個有份

唔識串

我覺得成條line 得delta 同orga 接受到
Orga 件袍遮左條肥腿
Delta 就消晒光好靚

唔係嫁 lv50 卡帶正面都有張貼紙 佢之前snipe lv50
同paradx 簡化到好
重有腰帶入面張圖本身都係好靚 佢又簡化到

好怕入完呢隻faiz 跟著無耐出真骨（雖然可能性唔大）

faiz:我再販有錶,劍,你想要返舊變jack 同king既野?算啦

硬係有啲覺神主牌會有機會爆冷
btw仆街笨大要買埋geiz先有台座

後面堆真骨：影完相返去瞓

賠大細時間

玫瑰花

編劇: 返去2004年頭幾集時間點未有強化裝備

其實都唔遠嫁啦
唔計未出過/昭和
再數正常就到佢條line 雖然唔知點解wizard 排左頭

ooo,ghost:我地兩個出得咁肉酸,唔好要我地企前面,企最後,露半身/頭算啦

個素體應該都係唔夠exaid好扭 ，但’污‘低個上身應該好過build

同埋第一彈就話未出真骨 出過真骨既佢會點出呢
再販就爽了

啲花唔識串黎嫁
想爆冷出埋神主牌

邊個同學冇返嘅 舉舉手
k⋯🙋🏻‍♂️

邊個話有花一定係k先生?

音也都係有花

4號開訂睇下係唔係任襟

🌹🌷🌹🌷 另類出席方法

海海搶閘

海海

btw預巴今個月有無話咩好盤推介

未知の存在止められない
この瞬間もまた
罪無き声が 消されてゆく

痛みと怒り そして誓い
相応しいのは誰？
運命を待つ 白い戦士

配色嘅關係，都會雙入㗎啦

因為未有正式出貨日子
下個POST會有

追返post 就咁出地台咁絕.....屌左一聲⋯⋯

各一旁身算

等鋪頭開訂算

孤 做野好快嘅

btw 今次又玩咩廿周年特價姐係預左兩件事

會炒
同買車送武器

可能重有更絕黎緊

G3 2.0/真骨

OOO 真骨

IXA 真骨

IXA 中期BOSS 帝皇真骨

IXA 初期 BOSS 真骨

beast 真骨

車可買可不買

唔識串排緊頭

咪就係ixa 初期boss囉

咁boss呢d野

邊鬼個會記名架大哥

你仲記唔記低電王最終boss 咩名啊

目測
時王係咪又係得閪手

beast真骨好似諗多咗
load得慢未諗到係唔識串

2008 RIDER 係IXA

名都唔記得串既只係2008年線既boss之一

我記得

呀 唔係

呢個先岩

講錯
係買武器送車

bandai:你諗得太簡單啦

今次我地決定玩新意

買大時空王送電單車同武器

武器用唔用都得啦

好似叫kai

咁就真係不了

最怕佢玩得仲痴線...

電單車會場限定 包武器

pb版無武器

車係配錶芯
唔係武器

我又唔驚呀 唔會高追個武器啦
重安全

艦女人收集已經完了

準備好各一

港魂先考慮

zi-o
乖乖落訂

各一旁身

DX腰帶開訂

w出返舊ver?

BANDAI 慣常技兩啦

屌你老母

外傳新form?

呢招一般

你望下hguc an 01 同r魂 nt1 ver anime

先兼用十幾年前nt1舊模出隻新野激到人生蝦咁跳

大半年之後出隻 新模r魂nt1

我都想問同一個問題

係

似build多過cross z

唔撚係阿

唔差喎

龍我黎架? 咁q多隻 shf 果然真主

你指張宣傳圖

真骨黎

雙刀火雞

睇唔出用咩皮套改

龍兔又黎改色？
幾符合環保原則

成套都係舊野合出黎再改色

睇多陣又無咩問題

環保嘛

望多兩眼其實個色幾靚

真主角 配色千變萬化

天才直頭色彩繽紛啦

舊w 同真骨w 最易認就係條絲巾

舊果隻根本係兩張tempo 紙巾 掛係頸扮絲巾

個樣唔掂

戰兔都叫主角嘅，起碼龍柒shf唔係出快好多
你睇下永夢

呢個早有定論啦

蜘蛛黎？

山拔山河

最悪最凶のエボルトの兄、仮面ライダーキルバス！

唔識串果位已經係最佳例子

佢又喊嫁啦

不要哭,FIGMA 伊莉雅陪你

幻想少陣啦

心口有個靶

戰靶都做主角

頭 胸甲 手甲 Transteam 系列
腳 Build 系

總之環保啦

應該係用Spider Bottle之類

手甲係Night Rogue Mad Rogue 個款

成功拆左ankh 隻手落嚟
唔洗後追單隻手版

佢老豆係blackhole
龍我版係asshole

有得威啦掛

屌

柒到

改色合成獸

屌？

佢老闆 個錶芯都唔印埋
又有自己補貼紙
改造屋又有生意

商機來的時候

外傳得一集
咁龍我慣咗威一集
應該有得威

終於做主角

SHF拉打特攝魂展綜合POST654 閪手系列